頭先對住自己張自拍，望左三秒。。。

好嘔心，好震驚⋯

無幾耐之後感到頭暈頭痛、心慌、驚恐、耳鳴、煩躁、四肢無力、情緒不穩、精神難以集中、抑鬱、小便不暢順、尿滲⋯⋯

點搞

今晚可能會失眠……

有冇巴打有類似情形

斬掉重練

你係咪自拍自己個樣 睇返個陣見到係條撚咁既樣

係
成個撚樣咁
睇完好想嘔

曾經對住塊鏡講左句粗口，跟住打左個冷震

點搞呀 處女座殺手

我都打左個冷震

依家仲頭暈腦脹、四肢無力緊
好辛苦呀

我好似都病左

咁你快啲曬多幾張 寄比你最憎既人

有冇我啲徵狀咁嚴重

Del左啦、唔敢再望返

試過下，通常打番個J冇事

睇完之後已經小便不順暢、尿滲啦
唔敢打J

係時候召喚蕭巴

蕭巴都有樣子問題咩

又肥又多瘡，隻眼又細，個鼻又扁，個嘴又厚

望完自己個樣之後冇我上面既徵狀，都算好ok了

應該點醫

除左去韓國醫好似都幾難救

我唔自拍算啦

泰國變性